台灣324事件6周年

話說岩岩睇完最新一集眼球中央電視台,
片既最後主播視網膜提到324六周年、拍肩警等等既keyword
就上網查下咩事, 原來係六年前台灣反黑箱服貿時
學生市民佔領立法院而被警察暴力清場 (時任總統馬英九)
而當時行政院長江宜樺事後稱警員只係「拍肩」、「抬離」驅趕市民
直到而加都仲未搵哂當年既警暴人員出黎控告

而八掛google search既時候就發現黎個清晰時序既網站，作為網頁文宣黎講好高質

詳細可以禁入去:

無獨有偶, 佔中時既警暴事件「七警毆打案」係2017年既判決亦加深左台灣人對於成功追究警暴既信心
尋找拍肩警：香港佔中「七警毆打案」判決對臺灣的啟示

台灣人係反送中時對香港人既支持, 大家都應該感受到
希望大家都可以係唔同渠道表達返對台灣人追究警暴既支持

【表情凶狠、高舉警棍，行政院前「系統無法比對」的警察】#324六週年

【歷史上的今天】3月24日──324行政院驅離事件

留名

推

幫手推

push

Push

六年前的今晚 - 台灣近代史上最令人難忘的血腥鎮壓之夜

有條新聞link死左, 貼過第2條facebook link

國民黨呢D垃圾都係一樣用支那技倆